［警世！！］奢求個極權主義俾真民主係不可能的任務

極權從來最在乎政權
極權的對立面就係民主
人命，民生，什至經濟一切都wfc

所以求個極權俾真普選，真民主係不可能的任務
變相支那放棄政權
倒自己台，各省各地有樣學樣就玩完

香港一日under支那，一日都唔會有真正民主
只有革命，由下以上推翻
各位香港人請覺醒，革命之路好長，請加油

推

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

push

呢個真

想多d人有呢個意識

冇錯，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有共匪下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢，直到今次逃犯條例呢四樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，而大家都知道所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只係共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪下台，以民主方式統治中國

完全正確✅

請多d人覺醒

其實最後一定會係行去呢個方向
但好多人都會心存僥倖
好多人唔見棺材唔流眼淚

應該繼續輸出革命？

好想多d理解到個核心

AGREE 但見社會未吹得起呢種風
7月7日咁樣打和理非都未吹得起

係令香港人有呢個意識先

我知仲要d時間
起碼要政改後，一切一場空，假起改先會理解我依家講梗咩
但都想班聰明既快D覺醒

我淨係知去嘗試就有可能 唔試就一定冇可能

依家香港其實好似清末時期
所謂晚清改革，實際上偏偏好多皇族內閣，滿州人為主
依家正正好多梁啟超呢d泛民主派係到求清朝開會搞君主立憲，人地就話9年時間預備，不斷拖延
香港人就不斷請願，遊行，岀書，輿論界求慈禧開會討論預備立憲，要真立憲
直到恍然明白到根本無可能求專制政體會俾真民主人民，明白清朝已無藥可救先支持革命派

1星期內，

香港獨立響徹全城

若要民主，唯有一途

呢個大boss黎
而家繼續集氣，
爭取到真普算當打中boss先
唔好比民意散

唔好以為網上講幾句可以用腦電波攻擊共產黨

我想多d人知姐
攻咩擊呀 1毛

再推

反共好多人都講過
知完之後呢 ？
我淨係覺得你齋講吾實際

依家香港其實好似清末時期
所謂晚清改革，實際上偏偏好多皇族內閣，滿州人為主
依家正正好多梁啟超呢d泛民主派係到求清朝開會搞君主立憲，人地就話9年時間預備，不斷拖延
香港人就不斷請願，遊行，岀書，輿論界求慈禧開會討論預備立憲，要真立憲
直到恍然明白到根本無可能求專制政體會俾真民主人民，明白清朝已無藥可救先支持革命派

明就明 唔明就算

由2014年開始就已經唔再相信政府
一個用盡不同手段去出賣港人利益
去討好權貴嘅政府又點會比到市民想要嘅嘢佢哋
就算2047之後香港真係玩完
至少起碼要幫自己嘅下一代守護返剩低呢20幾年嘅時間
想佢哋係一個有正確嘅價值觀仲有人權同埋自由嘅地方成長
起碼唔會從小比佢哋改造到同嗰班冇獨立思想嘅中國人一樣
佢哋會知道同埋感受過香港曾經係一個有自由嘅地方
亦都希望會將渴望自由嘅呢種精神繼續延續落去

可惜好多人無讀過 唉

正確

多謝你

想多d人知

你得返廿五年only 香港廿年到都變大灣區 仲點革命之路好長

你知就好
多謝你推post

咁不如依家連惡法都唔好撤

都係得翻25年

果陣時係內地醒覺 不如講下點樣比佢地醒好過
只有香港醒覺一樣吾會有好日子過

依家連自己香港人大部份都未醒
好多人仲信會求到真普選
點輸岀革命

thx

好 比你講服 push

對家窮就有希望

建議大家可以睇多少少鄭立文

睇咗就會明

吳靄儀 同 鄭立討論 已經解釋咗

其實真係已經無咩時間
150越多 = 成功可能性越低

時間愈耐 愈難行

呢個政府真係同極權軍政府冇分別
香港人民主嘅路好長
但係唔好放棄呀！

係極權下傀儡

革命尚未成功 同志仍需努力

我唔理你港獨又好歸英又好，我統稱脫中派，如果無外國勢力支持，脫中如何成事。美國獨立一樣有歐洲諸國支持。其實脫中派更加應該要支持雙普選，因為我們知道中國不會淮許，所以當中國完全走數了，我們便可以大條道理出師有名咁要求脫中，不要中國做香港宗主國，幫英美援軍帶路。現在我們要設立最後通牒，死線前無雙普選我們便脫中。現在屌人未醒只會失去支持，我們要枕戈待旦啊

我係想大家有革命脫離中共既意識
我無否定你方法
只係唔想香港人向中共求真普選抱有希望

根本而家嘅政府已經變左準軍政府 你地留意下保安局局長 個啲你應由文人出任 負責監察under保安局嘅所有部門 但係依家竟然係由一個警察出身嘅人去擔任保安局局長

事實上係以前港英時代嗰陣 嗰啲局長全部都需要有文職出任 帶頭牽制下邊所有嘅 下邊所有嘅部門

成個監警會嘅組成就更加恐怖 竟然係由全部建制或者親中嘅人士出任

事實上成個政府依家係個空殼政府

大家有興趣可以睇吓我個post 一邊有條片講而家政府嘅政權發生咩事

［了解香港政權］黨國機器操控香港內幕

多謝你推post
我無左自推功能
狂自推都無反應 唔知咩事

完全理解
好好的分析

thanks

所以點解林奠死都唔肯整個獨立委員會出嚟
即使係有個獨立委員會 我寫包單大部份都係佢哋嘅人出任 形同監警會一樣

全部都係自己人
自己審自己
假獨立委員會

Source from:

依家已經唔係成立獨立委員會可以解決到嘅事

而係成個政府都出事 所以點解由69開始 呢個政府可以完全漠視民意 因為佢哋根本唔需要有 仲係10年前已經開始慢慢建立一個全部都係建制人士嘅政府

依家以雙普通之名推獨立又冇乜唔好，雙普選對好多中產易入口好多，但係到頭佢哋醒覺，發現中共冇可能畀雙普選我哋，就會轉而支持獨立

所有野都有planning
完全喪心病狂的極權政府

All or nothing
好多香港人根本唔明

完全無否定
只係想聰明既我地會明白求中共俾真民主係一廂情願的意識

想多d人明，有呢個意識

參考芬蘭獨立

成立臨時政府 對外宣佈

同意 但要有革命意識

purh

雙普選是手段，脫中才是目的

香港獨立係終極目標

最難係要老一輩認同港獨，佢哋成日話冇支那唔得
要糾正翻佢地既思想

如果唔叫港獨，改稱脫中點睇？

一兩次勇武示威會自行籌備
參考外國大型示威玩法
但長遠係覺醒同令更多人加入革命行列

咩政黨都代表不到我地信奉革命的意志
除左梁天琦個理念
議會已失效，街頭抗爭先係主軸

呢個要慢慢滲透
但起碼大多數年輕一代要有呢個覺悟先

一樣

多謝

歸英同親美已經不是港獨啦，性質完全唔同

知道最終目標係咩就得

脫中好聽d，好似比較易接受

唔通仲日日跪求林奠回應？
有機會真係要革命

駛唔駛講出面
講到真普選有腦都會GET 到意思
同講 發夢 野餐一樣

又來建設民主支那

就算俄羅斯要食克里米亞
都話佢地係公投 入俄羅斯
有D事明就得唔駛出晒面

方向正確

最終boss

除非中共了解到自己無力回天，先會承認失敗。
香港市民又有冇依個決心？如果冇，點樣令佢地有？

6月只是熱身

其實大家心底都不會對專權雜狗大帝比民主自由香港，反是睇佢連成個黨幾時PK, 到時香港人自己話返事。

雖然係真章，但依加唔好住， 實畀人話你用普選名為港獨。
利申：我支持

當極權政府話畀民主你都咪撚要97已經中咗伏啦。Freedom is not free.